荃灣廣場外

08:04
王少清外上車走往愉景新城方向

今日荃灣唔知咩事勁多狗

可能多中銀

愉景新城 福來村對面
5狗車 4有燈 一架就咁白van

⚠️最新活動 ⚠️
倒數美國就香港人權民主法進行審議
香港人權民主法案集氣大會
#1014USA

日期：10月14日
時間：晚上7點
地點：遮打花園

公民抗爭式交稅

香港人真 · 反抗！！！

入黎跟住做啦！！！

＞【https://lih.kg/1637669】＜